求轉台Plan

本身用3台
求轉台plan
最好有埋內地數據

1O1O CSL. 企業員工特別出機家庭offer